Sony Xperia XZ4 曝光

3鏡+ side bottom回歸
Sony最近換代會唔會太快

長版 galaxy note

原來仲未摺

Shit source

下年2月底睇下點

Sony xperia note 9?
xz3已經成部三星機咁。。。
xz4直頭一樣。

係要學note嘅話麻煩學埋個耳機窿

button

Sony都3後鏡了

機身長撚到
Z series 班design team比人炒晒？
依家同samsung部機有咩分別
又曲mon
依家連指紋都冇埋
比返z3個design我啊

等睇真機

OK啦

xz1後全部垃圾

下sony? play station 5 就話新聞姐

靚機

Logo呢

垃圾機 送也不屌

倒水電

嗰時出XZ1 大家咪又係話佢個設計差

我無話過
我一直都覺得好靚 xcompact真係我人生第一次唔睇review訂手機
z z3 z5c xc我用咁多部都好滿意個樣

上下條邊粗到

你都係出xa系設計吧啦，
成部三星機咁

其實上下邊粗有咩問題
我真心覺得有邊靚過依家D無邊